美斯32次交手英超Big6 未攻破過利物浦球門

聽晚就破3次

唔講咁多

阿狗

車狗三球都係舊年失

9粒

一用個25圖就奶晒野

今晚入三球

比人狂通渠 25古柒到

次次賽前講呢啲美斯跟手就入波

為咗呢條磨碌放棄施治真係好不智

Yes

系

紀錄果然係攞黎破

臨尾唔貪，唔係就三球

阿狗柒極都未比人3-0過

應棍

事不過三，所以唔計

車之前8場不失好似 應該算係守美斯最好記錄
阿6場9球

即破

阿狗當年迫疤狗開大絕先出到線

世一又破紀錄

下場就過埋車仔